今次係Bloomberg報導 - 電子產品 haven't be tariffed

好hi呀

been?

仲有後手

封埋，支那堆低端電子業

sorry
太hi打錯字

支那video game console?

500 in 1 果d老翻機？

唔係話美國得幾%？
出去歐洲囉

例子：

skyworth 創維電視 買起好多歐洲brands
唔知嘅消費者就以為 Metz vs skyworth

我梗係揀 Metz啦！
點知都中國貨

好多經“外國”網購 都係賣國貨